你點我唱 [威力加強版]

呃左大家入黎唔好意思
事關小弟最近都幾得閒，得閒又鍾意唱下歌仔咁
諗諗下高/連登多年黎好似都冇1個你點我唱(個人版)可以1001
所以希望試下
希望大家一齊幫我集氣

當然唔少得一段錄音

大家請出招

晴天

收到

愛在記憶中找你

好多人都鍾意晴天

巴打識貨 林峰係TBB D主題曲好多都好正

Full moon - Sonata Arctica

如果時間來到

收到 不過唔識唱 巴打可能要等下

連登咁多人鍾意林峰架咩

櫻花樹下 周柏豪版

收到 不過太高難度 所以我都係唱張敬軒翻唱版

呢首歌好正啊

化蝶

屌你正呀喂

男仔唱男版本是常識吧

淨係聽左幾個鐘 你肯收貨就掂

冇人要聽歌

垃圾

李香蘭

死性不改

咁樣話我都有嘅 不過冇問題

唔係歌名黎既咩

講下笑姐 唔使咁緊張

說謊
擱淺
別來無恙 Jason 要後面嗰段
新不了情
傳聞
人來人往
演員
幼稚完
你好不好
好似有d多添
高中低音全部都有

你會唔會太貪心 不過冇問題 有求必應 發放正能量由我做起

唱得唔夠頹

震音差D

好舊啊 耐到boys都唔知去左邊

說謊

擱淺

聽住兩首先 中場休息

說謊

擱淺

別來無恙

新不了情

傳聞

人來人往

演員

幼稚完

你好不好

搞掂 希望你有個開心週末

有冇人要點歌啊

星期六冇人上連登

多謝巴打
唱得好好聽

最緊要你鍾意

找對的人
過客別墅
Blessing
風起了
愛與痛的邊緣

多謝巴打

Blessing 放心我淨係唱前面 風起了我唔熟 你要等下

期待

巴打走左

你暪我暪

巴打你又入我個post點返首啦

巴打首Viva la Vida真係幾正

我錄左兩首啦 電腦唔知做咩上唔到連登 啱啱出左街 聽日錄埋其餘兩首 風起了要等下

收到 好啊

老挽出黎取笑我

比你個威力加強版標題引左入黎
真係好聽唔係取笑
快D買番set野錄啦bro

我有套focusrite Scarlett studio pack 不過懶得set up同執 同埋巴絲們太熱情 要持續輸出有難度 所以先直接電話soundcloud錄

巴打首過客別墅都好好聽

Thanks bro!! 你之前有冇喺hkg開過post 把聲有d熟

都有開過 不過都係唱過幾首 可以我公廁聲底你認錯

咁唔知了 但好過好多人把聲了
加油！
我清唱仲差過你

唔好提 呢首真係極品黎 連皇上都降key唱係咩玩法

過獎 一齊加油

有機會把聲好d錄返垃圾比你聽
而家把聲差左好多

春秋

好啊 等你 養聲真係好緊要

找對的人

過客別墅

Blessing

愛與痛的邊緣

風起了就等下先
P.s 唔好再點過客別墅比人唱 會死人

你瞞我瞞

點左歌比你啦

好正

btw半夜三更我唔敢唱
唔怕俾人投訴都怕嘈到屋企人

所以我唱得好辛苦 就住就住咁

樓主有冇學過嫁

冇啊 不過都唱左流行曲一段時間 你見我出歌出咁快就知

春秋

等我攝返D利是先

忐忑

呢首我搞唔掂 點過第二首啦

話說 我想問ios點錄soundcloud

呢個唔清楚啊 我用an機 唔知道ios有冇分別

原來係咁... iOS block 左soundcloud

竟然係咁

巴打係點練音準嫁
小弟五音不全

愛殤 畫心 煎熬

我自己其實冇特別去練，係慢慢累積返黎
但如果真係要練，最簡單就係搵一部琴，彈一粒音然後唱返啲音出黎，想確定冇錯就用錄音，重複練習之後就練好左耳仔同埋音準架啦

淨係聽過最後一首 要等下啊

冇琴
咁應該由邊到開始練？
平時講野把聲開始？

其實網上都有啲電子琴 不過如果覺得未必準或者唔似實物冇感覺嘅話，可以學我直接聽歌練，不過就要錄音聽返自己唱先知有冇錯，相對麻煩好多啦

好好聽

傷追人

問誰領風騷

好舊 要搵下有冇音樂先

我要有埋男女聲

見你味野 等我開下聲 希望冇咁柒

火炭麗琪

唔好開D boss級啦 呢啲我唱唔到架

火炭麗琪你唔好唱開頭

又冇音樂又冇Groove又冇霸氣 我想唱都唱唔到

搞咩

咩事派我膠

不來也不去
killing me softly

後面係frank Sinatra?

唱得好油

講真我連原唱係邊個都搞唔清

到此為止

心的距離
海市蜃樓
阿Lam日記
數字人生

好聽就一大班人唱 咁我唱frank Sinatra𠴱個啦 不過要等下啊

巴打你似謀殺我多d

係咩 冇心架

問誰領風騷

快D幫我CALL急救

不來也不去

聽住一首先

呢條先啱

有feel呀ching

竟然有feel 呢首真係好正

錄左去ig singingste

係開頭有啲甩音
不過巴打你唱得好激昂 好正
但點解你無扮到女聲嘅

我以為你係指男女key 何況我都扮唔到

聽左 都okay啊 係把聲有啲薄

鼻敏感係咁上下 把聲好難清

威力加強版嘛

心的距離

想死 不過恭喜你點中左我以前練過嘅歌
今日係時候休息 聽住一首先

轉季都冇辦法，唯有係休息多Ｄ啦

愛我別走

你估下我想點咩歌

勞斯萊斯 ？

巴打 又係我
我要點
閉目入神
以後別做朋友
原諒我
你還要我怎樣
我還是什麼
回到過去
可惜沒如果

巴打你真係要等下 我上面有幾首歌未學要找

當年情 有心人 左右手 春夏秋冬 今生今世 當我想起你

加多首 追

心的距離

海市蜃樓

數字人生

我覺得我就升仙 阿LAM日記本身唔熟加上高難度果斷放棄左 唔好怪我

收到 不過呢 點咁多首我真係冇咁快出到 所以要等下

唔該哂巴打 唱得好好聽啊 識唱歌嘅男仔真係好吸引

而家識唱歌嘅男仔一街都係 不過如果你有朋友都唱得兩嘴 不妨都讚佢幾句 應該會好開心

勞斯萊斯

身邊冇乜朋友唱歌好聽

d音轉換得好自然
起碼好過我
其實後半段仲難唱 唔知有冇機會聽埋呢

亞士匹靈
離歌
死了都要愛

咁你做好聽𠴱個

本身就首首一段嘅 不過你咁講我又冇理由拒絕你咁衰嘅係咪

又一個痴線佬 等下 好多歌

作為正能量燈神，我宣佈你嘅願望已經實現，CLICK入上面條LINK，你會發現段錄音已經升級做全首了
P.S. 請無視中間嗰啲因為降KEY而變晒低音炮嘅對話

每日睇住啲負皮慢慢加，之後又睇住偶然有正皮，再比負皮慢慢拉開距離嘅感覺真係刺激過睇跑馬

巴打你咩年代嘅人 竟然識我 唔唱自己啦 唱自己好似唔係幾好咁

推
樓主未找我數

閉目入神

聽住一首先 呢個音樂比較特別 用左少少時間去練